麻煩你班正字特警入黎

老老豆豆, 其實你地捉5p字唔喺問題.
你話5p字敗壞連登風氣, ok我buy
你話要純粹改人錯字, 都ok

你話5p字阻礙正常討論??????
當你成版都係 “吾你老母系你老母", 試問仲講乜春正常討論? 根本成件事情好反智. 成版"吾你老母"最後比正字特警騎劫埋個post, 毫無討論可言

你地係咪應該搞清楚屌人既動機係乜野? 你真係為左改人字而屌? 定還是為屌而屌?
係咪香港人被壓制得太多, 所以一有機會就盡情發泄?

做正字撚唔係問題, 但正字撚都有分高質同低質. 希望大家真係為正字而正字, 而唔喺為屌人先做正字特警

每次開親呢D post都會萬箭穿心

以為自己好撚有POINT

唉都預左有你呢D留言

我明樓主意思
所以盡量都屌完5p之之後回返個內容（如果本身係正常回覆的話）

好有人明白

唉 打正字好難咩
係都要打吾系甘牙

咪係睇到好辛苦

從來都唔支持5p字，但更加唔支持正字撚騎劫post

見到堆火星文已經唔想傾唔想討論
同埋慢慢啲人轉返正字個問題咪解決左 治本既方法

你地用咁煩膠既方式去解決問題?
同埋好多時都喺為屌而屌, 根本無解決問題既意向

咁你覺得應該點? 其實不嬲都係洗撚哂版咁屌
係依家5p人數眾多先會出現罵戰

咁鍾意5p字咪上番香討

幾時話鐘意? 不嬲都話唔支持5p字, 但班on9認字特警成版吾你老母真喺好智障